subiendo otro instrumental del rakim y ken-y para aquellos que les gusta mixear y hacer cover..dejen sus comentarios y califiquen..
Los primeros escogidos!
En "El Draft" del reggaeton!
Pina!
(Rakim y Ken-Y!)

Por que se me hace tan difcil...
Aceptar que ya tu no estas...
Por que me ahogo da a da...
Yo pensando en esta soledad...
Por que me hago la ilusin...
De que algn da t regresaras...
Y tu no estas...

Y yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Si yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Por favor, vuelve ya

Yo no entiendo porque t te fuiste y me engaaste
Si anoche fuiste ma y pude demostrarte
Que yo fui tu hombre, que fui tu mejor amante
Y ahora me picheas y guille tu quieres darte
Por que me hiciste, ma', por que te fuiste
Y ahora en mi cama me encuentro solo y triste
Mucho yo te quise, travesuras por ti hice
Que no sientes nada tan fcil tu me lo dices

Y yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Si yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Por favor, vuelve ya

Es que no puedo aunque intento
Sacarte de mi, de mi ser a ti
Yo no quiero, lo siento
Si te llevaste t mis sentimientos
Es que no puedo aunque intento
Sacarte de mi, de mi ser a ti
Yo no quiero, lo siento
Si te llevaste mi corazn
Mi corazn...

Por que se me hace tan difcil...
Aceptar que ya tu no estas...
Por que me ahogo da a da...
Yo pensando en esta soledad...
Por que me hago la ilusin...
De que algn da t regresaras...
Y tu no estas...

Y yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Si yo sigo buscndote
Y no lo puedo evitar
Mami, yo sigo extrandote
Yo no se que va a pasar
Por favor, vuelve ya

Yo!
(Los magnficos!)
En "El Draft" del reggaeton!
Rakim y Ken-Y!
(Rakim y Ken-Y!)
Los primeros escogidos!
Rakim y Ken-Y!
(Rakim y Ken-Y!)
Pina Records!
(Records!)
(Chencho!)
(Diles que no se asusten!)
(Cuando vean el lobo de __________!)
(Los magnficos!)
(Rakim y Ken-Y!)